（突發） 費倫天拿隊長好似死咗

不知真定假 希望流料

Astori

真
封埋盤 應該會取消

死喺酒店
發現已毫無氣息

BREAKING NEWS: Fiorentina captain and Italy international Davide Astori has been found dead in his room of the hotel where he was with Fiorentina ahead of game v Udinese. Death came while on sleep